想出街先黎落雨

唔通連

係啊 你無估錯

連豬都唔鍾意你